老婆用黎打,老母用黎屌,老衲用黎尊敬

老母反而用黎屌

零分重作

屌你

屌你老母

唔係外母用黎打

老婆用黎屌咩

我無睇錯呀？

你撚有得屌咩

我屌你

老衲用黎撚

on9

衲dee低汁

我地打佢老婆，
屌佢老母，
尊敬老納((呸！

老婆用黎屌，老母用黎打，老衲用黎屌(真係屌)

老衲用黎食

分d唐僧肉黎

老納用黎拜，燒支香俾你先

我屌你老婆老母

你老婆用黎打
你老母用黎屌
老衲就煲黎食